食炒價買口罩，不如用A4 紙摺口罩仲好啦（內有教學）

G持

push
其實擋口水就得 唔駛咁堅持一定要外科口罩

咪就係，一般人戴口罩最重要係擋自己啲毒飛向外，而個個戴嘅意義係防隱形傳播者

好簡單
外科口罩係證明擋到口水
其他證唔證明擋到口水？

同埋原材料都係問題
我當條片個紙摺口罩既紙真係擋到口水，但其他人學果時係唔係同樣既野？
結果間接害左人

口水係講緊droplets嗰種飛沫
唔係拎去浸水
平時兩層A4紙又好面巾卷兩圈又好
夠擋飛沫有餘啦